入嚟傾下計#2 我聽下你講嘢

Hi 又係我

傾下聽日去唔去元朗丫

我好累

你去唔去

錫春袋